得中學畢業既你地

我想問下得中學畢業既你地 依家番緊咩工? 幾錢人工?

留名

職賭 30k

全職賭徒?

25k engine

淨係得中學畢業都可以做engine?

散工 8k-15k

lm

扎鐵 30-45k

ching 依家幾歲?

中學未畢業 月入30K

50k

番咩

400K
偏